覺得環境好個d好多都鐘意DIY

屋企有咩問題都自己上網學自己搞。
反而公屋d人一係揾政府搞，d嘢出曬問題都唔理，一係就俾錢人哋做。

越有錢越勤力?

越有錢->越少生活壓力->越多時間同精力

Diy?